Be water啊各位

衝擊完 引哂班狗戒備 佢地困住哂係入面

你再去其他地方示威仲好

蘋果live影到入面重軍駐守

好似陷阱咁

入面好撚多狗

咦，人呢？